見到屋企有黑色影閃過

清以前有冇見過

冇，屋企得返自己一個人，眼角描到

我唔係瞄到係直望見到
不過全部當眼花睇錯算